游梁成魔六步曲

女偏激 男投機 同上「邪路」

「青症雙邪」游蕙禎和梁頌恆在立法會宣誓中「玩」，最後被取消資格，也淪為香港主流社會的公敵。不少市民都會質疑：「為何好端端的兩個年輕人，會有辱國辱華的心態，會走去煽動『港獨』？」本報總結二人成長、求學、參與所謂「社會運動」、參選區議會及立法會，重組他們的「成魔六步曲」：2003年的反廿三條立法的遊行、2012年的反國教集會、2014年的「佔領」行動，都對兩人影響極深，更造就兩人無視法治甚至否定「一國兩制」的
偏激與投機性格。

飛輪海頭

作為一個學生妹，係幾柒下

想同bb瘋狂爆房

你出post 都幾密 btw 你老母死未？

佢地有無卜過野

@老貓

樓主五毛之路：戇鳩無藥醫

蘋果日報？